經過今日，我覺得啲人開始氣餒了

撐住呀！最後可能結果一樣！但起碼爭取過！無悔！

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

標題影響軍心

唔覺

不撒不散

最緊要係，獨立調查委員會，唔好畀班黑警打人打得咁爽

冇人氣餒

而家先岩岩開始

加油，別放棄，等著那一天的到來

730不合作運動
85全城大罷工

光復香港 時代革命

大家撐住呀

沙田還有街坊支持

85大罷工，全港接力。

前線一直都辛苦了，
所有人既努力唔會白費！

我要罷工

唔係氣餒，而係應該冷靜部署，唔係為防而防

高質P牌仔少撚到呢

團結呀！

P牌收下皮先喇 我未曾見過有人係就快贏會氣餒

邊有